仲有無人玩人棄轉g驚 puzzle & dragons? (63)

冇人開po
汁痕點組呀

留名

變左磨隊😂

但用光魔女做隊長都打唔贏高經關
1.8都無用啦 唔係咩？

有冇人刷幾場新降臨, 用YOGA

要換隊長

用換隊長技 唔夠sb就用協力撐

嗨 雀清

原來係咁

大師兄 耐力S 爆發力S 平衡性S 應對力S 隊員自由度D-

有2隻好唔好用黎換定做裝備算

呢3件換邊件仲考慮緊

嗨 sa清

咁組

我覺得換得過 原因係你有兩隻 其實換火果隻好D
1>唔換 =box長期有兩隻垃圾 (換唔到其他系列)
2>換 =木果隻唔差 唔順眼可以變做武器(比水MK件武器勁好多)

我唔會放咁高回隊員....10c靈央必落 必要時回多30%血
兩隻執行 靈央 濃姬 +隻對應隊員暗雅或者風神

因為火個隻有

隊員的話 火果隻勁

執行執行執行執行靈映 簡單方便快捷

食重力就 含得

有盾
醫女神好像都幾好

等銀魂

人氣轉珠GAME

追多pack木水
都係無火

交左數

我10pack都係冇光

又一單冇光魔女
1000rank 唔掛光魔女比人笑

人棄轉g驚

歡唔歡迎新手牙

抽到光魔女係咪當強化版錢印就得 唔洗進

13pack無木無火

巧橙

牙鏗

好多100抽齊哂4隻既無人性

幽助幾時出？
玩到依家都仲係個個幽助猶格
幾時有新一代新隊長取代

執行點組?

中間果D咩黎?

雀清

進左都好勁,抽多隻先夠

屌你銀魂呀
無課玩家嘅我已經開始食緊齌
日行十幾善

其實依兩隻做隊長都廢

又100抽 光龍 火埃 麒麟

有光龍

6換1 平KILL咭得唔得

出返去刷新降啦

草左d石，呢排有咩抽得過

有冇Ching 刷新降臨

而家都係抽7石機㗎啦
再唔係等銀魂

咁等銀魂算

執行真係好撚勁
唔知有冇SS rank
但d隊員真係少

2隻滿技了

2張白龍卡了

Show Blocked User - 和泉玲奈

完場封鎖

我都刷緊3位-,-

執行唔玩純暗 選擇多好多

暗真g隊 苦執行

只係多幾隻神type選擇 依類要追攻擊追SB隊式 穩定係最重要
回唔要高又要回血手段 最好回到3~4萬範圍 連埋盾岩岩好夠頂先制最好

仲刷3位 打新降臨-,- 少2層

今晚刷雙人升算

水風神之子

抽完爆死係咪可以退單?

唉屌 呢幾日都係唔入嚟好過
晒死人咩

係

想要銀魂d寵應該抽銀魂機定7石機

重拾完pad

呢個問題問得相當有趣

抽完7石再抽銀魂咪得

個個都十幾pack咁抽, 有咩途徑課

退單要點搞的? 未試過

itunes card
credit card

又100抽 2麒麟 1木咭

今次我齊晒D友抽

900抽了

有冇C清想撚下執行

打雙極3

重奪兵器譜排名第一位

大師兄

大師兄 落2惡 2S 好唔好

ok

定落夠3惡

執行會復出 有冇清G持

2惡is ok

第2次復活

第3次先岩

繼左what

3神聚首

大師兄番黎啦

我係pad人啊屌

PAD神

pad新手想問而家個post有咩神拜

我

多謝!

Pad好波

神作!

呢樣珍

d過氣老屎忽

我呢d新手先係清流

有冇人玩執行雙極3

終於有個識得

打過

28178092

遲god友抽追緊咩

SORRY 個MON壞壞地 係咁開錯技

好彩冇撞到 暗龍

係 , 我之前係想開冇破吸個隻 係咁禁唔到

大波龍果到 唔敢轉

極3姐 , 殘唔殘血都可以直行

想睇9筒 轉珠表

要背下書

笑撚到
唔講以為pad出咗d乜新花腎

收嗲啦

水風神

玩你就玩啦

執行好撚正

有無巴打可以借鏖魔黎打杯
Id: 339089751

Yes

第900-1000抽

光龍 火/木垃圾

點跟
7000石

最正張圖 都係暗水進化果張

果張真係靚撚到

E張有D似事後煙

咪學你老友蜻蛉衝出黎柒

啪左幾多石

害死人真係好開心
害死完仲要係咁NICE
佢CON完又害多佢一鑊等佢最後都過唔到

依家3人協平好多 7石100抽

wtf

7石我都要儲成年

冇靈映好灰

我諗住打卡 點知見到ching被攻擊 好傷心

冇靈史神 冇人權

佢柒開都關我事

靈央入汁痕應該暗木定純暗?
唔玩7x6好似好難10c

多謝9ho令我有新野玩

you are not alone

純暗

唔記得超覺醒

協力係冇用

@MING

友抽有咩要追

緊係暗木 3sb 好重要 好重要 好重要
成件事係順好多 因為你一定會繼野
轉到10c當然更好 無10c唔代表咩 執行唔夠力咩? 仲要一隊可以多隻執行

1000-1100抽

木咭 2
麒麟 2
夢見草 2
火埃 1
光龍 1

平KILL咭 1

1100抽友情總結

木咭 7
光龍 7
夢見草 6
平KILL咭 1

麒麟火埃 數唔撚到有幾多

300抽內中左平kill卡

你部友機終於肯實裝平殺卡

入唔到驚，開住wifi 滿格都番號101,104

試下用4G 我都試過無限104 LOOP左15分鐘先LOGIN得返

已經loop 左成日了

突發!打完上面果句入到了，多射巴打

執行終於出人頭地

又loop 過
垃圾遊戲，棄驚了

求下你地唔好再推
我6%啦

等我瞓醒開啲分身推你上去

唔好啦

我以家正式屌你老母

一開波上到0.4%
之後等拎冠算

決定換火

下面2件覺得應該會少人掛

天元黑龍好友召喚
197962372

要點組？

頭三關三鯨魚繼射擊
第四關繼到龍殺既光寵（Me用加旋）
第五關雙花火

弱者先貼裹極光咖黎打飛機

執行執行執執行

我都覺單7c其實唔要都擺

想問執行放新暗印fit 唔fit

係咩

弱者先要用3turn殺暗咖

有冇人打lv9

抽左好多代幣
嘻嘻

回歸pad

魔女都當代幣

有

冇呀屌你

2000日登入送十石 多謝你啊
依家玩到7石機 十石真係夠哂多

友情D鑽邊隻有用要留
卡又抽唔到多幾張
一堆副產品

2點半打ok?
你a定b隊？

嘻嘻

有無B刷- -?

OK
AB都有
隨你

擺隻天瓶谷大執行個傷好撚過

刷exp係咪7體天元黑龍最抵 有光魔女

刷機皮最抵🤯

禾刀回歸

我打卡

傻先玩pad

就黎學遲神爆石賺友情
痴線500抽都未有白龍卡

我明

新人重玩冇耐想問而家水龍女隊要點配好

又衝出黎柒

5隻水龍女

邊有咁多隻

換第2隻隊長仲好

大師兄冇靈央點砌

執行三針要點組

如果友抽冇木卡同火屬追打，仲使唔使特登追？

我炎柱a，開得？

天央升邊隻好

行開左

1124 1657

等我幾分鐘繼野

3085 7932

成堆隊員本身未用過依家一隻大師兄就出得返山

想問下點繼
thx

2pack得紅奧同真G
係咪有得退錢 android既話點退

你出面扭蛋扭唔到會唔會退錢

2016既box又可以拎番出黎玩大ching？！

7C

係時候升返隻醫女
下下都要升最少20技

執行會歸位

你轉到

想john

又有道理

我張大師兄圖唔見左

2016玩家表示回龜了

隻垃圾曲收皮未

點解要入醫女
要招技?

解封加必要時四心回血

我覺得入佢反而仲綁手綁腳 太高回
各花入各眼 個個睇法都唔同

唔拉四心其實冇影響 三心都係回六千到
我覺得對控血幾有用

懷念

牙遲之前瘋狂用幽助打裹極😂

144 頂唔頂到今晚
6.8%

145 100%穩

又要轉珠又要控血
執行恰鳩薯仔

好在無咩人推

ching0 god 1日冇on

14萬5竟然全日5.4%無郁過

每Rd都會比人打架啦
遇到星G個啲滿血打仲好
再唔係就隊長技/神豆

有冇清有機雅挑戰Mode安定攻略
想拎粒乞衣石抽多下

隱密客安定過

點砌

執行做咩回歸左

多左倍回變easy mode😒

好想日龍快d極醒

👍🏻

@MING 比甩暗魚蛋小妹OK?

隱密客 風神 天狗繼屬吸無效+木闇（3748）

樓豬係雞係水風神

入錯post

神UP抽到呢隻隊長
想問下點砌比較好?
冇第2,3,4隻
風神我換拳王個隻LEONA OK?
同埋想問下應該繼咩

我用MP買先進到執行

水風神5系垃圾

用MP買多粒比我咪得

換撚左啦

=#47303

惡到成隻狗咁

控血隊無TEMPLATE 睇關執藥

日頭做狗 夜晚做雞

靈央無金身果陣 都高倍過你牙

隻揪?

我屌你牙

總括而言，水風神是一隻非常廢的隊長。

火魔女進左勁D定唔進勁D

APK最勁

6ching仲要唔要

有人換咗俾我啦
Thz❤️

1碳王1場

未進碳就有

有冇邊隻比較百搭/好D既隊員??

啱啱7% 頂住

唔小心用小號推左一嘢

第2 第3 一隻高血 一隻高血+打手

奧丁龍 木零龍 都常用

第2同3係邊隻黎?? 我有隻未進零龍可以進既

第二龍喚士機嘅6星血牛 第三係mp寵抗神機進上去

話左145 一定穩

有無人見過我張袋痕會會員卡

而士要打邊關先有玩具龍？

前幾日推得好快
上到147已經唔識郁

144 7%
第二個冠

最後七石跌左落海
bye 魔女

過唔到lv9 無防雲

有冇人可以換衫水玩具俾我？

使唔使幫手？

梨彩冠

技術關幾易出

friend話我最愛嘅黑肉執姐復出啦
為咗重現米達倫昔日個光輝決定玩返
估唔到呢邊都仲有人

講返重點 部七石機值唔值一pack 我送個抽抽到水埃...
我無課金習慣 係個日本itunes賬仲有5000yen gift card 有d心郁郁
有無人儘快答

我覺得值得搏下

唔該
破幾關挑戰再黎多抽試下先
個friend兩pack佢話無咩好野

抽得過，6限幾高機率
依家得6限同合作鑽可以做一線隊長
當代幣又好mp又好都抵

OK ALL IN

上緊ifc

唔係lv9 sor
白鯨先啱

好耐無見過個張圖

完了吧如無意外

錢啊

多幾隻都想玩鎚
見人用單屬天央，4鎚砌到16萬血

點解要用廢版
唔用另一邊

我係進左水光

冇問題 聽日玩？

執行裏極同雙極3有冇隊型
仲未過到

等下次MH開可能俾你換返

唔該晒巴打

拎去打裡極算啦
雙3過幾關又要自殘

生放送過關又話派禮物嘅
仲未派

黑鐵巴

得一隻都進

眼訓禁錯左

評價分數：10/10
萬眾期待的泳裝風神，有破吸就是大獎。
覺醒很實用，有新究進有超覺，連同超覺也可以有37C，雖然沒防綁，但可以繼承防綁裝備補足順道當防坐。
隊長技可能有點過時，但圖面永遠不會過時。

吓

我屌你地老母你地真係好撚煩明明聽到我講乜又要我講多次唔同意人講既野咪駁咀講你既理據囉隻耳有事就睇醫生啦問你句句都下左先個腦轉得慢諗唔到點答唔怪你唔好下下要人講多次俾時間你諗點答啦垃圾

哦

我屌你地老母你地真係好撚煩

明明聽到我講乜又要我講多次

唔同意人講既野咪駁咀講你既理據囉

隻耳有事就睇醫生啦

問你句句都下左先

個腦轉得慢諗唔到點答唔怪你

唔好下下要人講多次俾時間你諗點答啦垃圾

110滿+值
攻擊力來到了3381

以7C榜來看
泳裝風神是上了兵器榜上排名第一位，非常的穩 27048整整比草薙京23640多了14%傷害
在7C+U榜上，33810也排到前三名
我大風神完美無暇

嗯

朋友 ,

其實你不妨將你細個唔開心既事

分享俾咁多位巴打聽

咁樣一直俾人恥笑 ,

我諗你就算智商再低 , 都會感到羞愧吧

有好多人係細個既時候

會因為受到嚴重既挫敗 , 或者屈辱

而變得極度自卑 , 繼而僧恨自己 , 逃避現實

係呢個時候 , 互聯網就往往成為佢地既安樂窩

由於佢地自卑 , 繼而令佢地唔肯面對世界

因此佢地會以為互聯網真係一個

戴住副面具 , 自己做咩都唔會有人知既地方

只不過 , 佢地完全唔知道

係呢一個虛擬平台上

就算你可以改寫所有資訊

但係你既本性,人格 ,

永遠都唔會因為你唔係面對面同人傾計 , 而得到掩飾

(btw , 你可以改寫以掩飾身份既野 , 都未必少得太可憐喇 )

逃避現實而帶來心靈上既空虛

唔係好受架

所以

試下面對自己 , 面對現實啦

你仲可以返轉頭架 , CS888

起碼大家都用緊一個你睇唔順眼既角度關心緊你丫 , 係咪?

收爺啦 又話拎黎睇

孖妹 又可以拎出黎用

試用執行打裏雙 連續2次比轉珠時間半減屈死

撞唔到就唔會輸！

撞到除左等死 可以點解決

轉嬴佢

執行者識郁幾好丁

打卡

4.75秒轉7com心直 臣妾做不到呀

未過，想拎石

派左乞衣抽

搵隻繼浮空既執

屌你老母乞兒抽中第6隻暗埃呀!

屌😂😂😂

好彩都中隻token

屌鳩你咩

張卡俾佢block埋都未見光魔女

d魔女抽番黎無用過
用最多都係水射水宙

你又啱喎

我愛pad!

我課左1pack連打故事啲石中左3隻木魔女
唔知點解只係出木比我

要用咩隊配合你

一pack三隻

冇所謂 你玩開乜我配合你

diu mud

送果抽中大國主

多謝9ho

diu 山本buff舊寵 唔公平

我2 pack先中得一隻光魔女

中左愛貓 又開多個圖鑑

笑mud牙寵物g=.=

食到氣流!!!

呢隊ok嗎

我連7月挑戰都打唔曬
我只係每日on only但都中咁多

多謝鏗JAI

好羨慕

ok嘅 唔死得就ok

我開？
4506 3656

進左大神兄 有咩要注意

唔好死

miss咗 再開

6455 2447

無人聽

你開啦

sor啱啱喺超級市場 8870 9335

屌你老母又暗印

唔該晒

係咪真係咁易中個個女魔女

55

係
抽就有
唔就就冇

抽多下
唔中
又比人呃左7石

我都係 中雪糕仔

唔使

用2水龍女，木龍女同爭女神換龍機好唔好？

換

唔換

明明執行打極3 基本上唔計tan同mp 唔落金身都訓住過

又中月讀

你中咗無限月讀

集結啦!袋痕會會員
我係會長

無限求光寶玉 -.- 交易自點

改返名先講

好耐冇玩入番坑課左兩pack玩下，想知有冇邊隻係家陣有用 得光魔女冇其他魔女

水奧 靈央?

冇人識你啊

投票個一抽派左未??

投左就有 定 投贏先有？

執行會會logo呢屌

投中luka先有多一抽
投左=送一粒賢者之石

佢選邊隻寵buff?

火和龍 有2龍殺分岐果隻
另外木波利輸左都有得buff

我揀中左
幾時實裝火和龍

牙青幾時上生放送砌贏LUKA

七週年之前

水龍契仲有冇用
一隻破吸都冇
想換隻水著風神

\

水魔女點組隊員

收到風暗魔女招技係攻擊力 x ３；惡魔型寵物之ＨＰ及攻擊力 x ２；7 combo 或以上時，攻擊力 x ２.５、傷害２５％減免

咁似大師兄技

想問咩係6限？

勁咩

6星fes限

即係魔女 玩具龍使果啲？

God fes個堆
執行水木龍女火水奧丁個班
唔用都拎到去換到野

我想問下三世明王應該進藍皮膚定肉色好

依隻

投中先有一抽咁慘
好彩投中左

咁暫時應該用住靈央先 岩岩打左一粒彩龍果番黎, 應該比水龍木龍定水奧究進好
唔該哂巴打

藍皮function 好d
究左無左特色

睇你鍾意 彩龍果成日做任送

7周年 7石限定機
5屬魔女全面進場

幾時7週?

我仲以為好難先出到一粒 見RANK個到要好高排名先有
咁水龍木龍水奧呢三隻邊隻會勁D

藍奧同木龍女都實用D

水龍女多人用過木龍女
藍奧有貫穿

彩龍果唔係重課好多野進慢慢會儲到
我零課無野進儲左幾十粒

到返暗屬親生仔威

想問下依隻值唔值得換？
已經有水魔女同大林寺拳法
定係換暗亞

無乜人用
暗娜G過晒氣

藍奧食唔到水龍隊長技呀嘛?

暗娜岀咗進化都唔夠勁 ？

(Show blocked user - 羅開)

上YouTube 睇有冇人用
戰友呢d垃圾網都無人招

忠言逆耳

@MING 交數未

佢個究進係搞笑無錯 但佢唔係完全無用
比喻執行要落拖rd既時候 我第一時間諗起佢 因為佢多sb

無得揀咪要用
有得揀都唔落
慘過G,變Dom dom

我想問 暗鋼神 暗咖哩 魔公爵 要留幾隻好
我想換風神

水風神>>>>>>>>>>>all

明白 咁我進左藍奧先, 隊長技好似百搭D
太耐冇玩有好多野都要追番 麻煩哂各位巴打
另外想問下靈央究進暗木好定單暗屬好
BTW好想要汁痕

彩龍果刷曜日都有機會攞到(好似係)

絲打手字好令

西面隊員
進另一個版打住
有其他隊長咪退
D素材好普通唔駛慳

我無睇投左個人係乜水
不過我係揀火和龍
今日郁仲係得一抽

以前拎左執行做代幣

代幣咗10隻都仲有10隻啦

好耐無玩 岩岩玩返發現乜撚都唔夠打
有無人比個方向我組隊

淨係過左雙極1

有八十幾萬點可以換， 有無邊隻可以帶領我爆機

執行係勁 其實我覺得S
S+都未到.....班日本仔真係9評

諗左陣先諗到咩係西面 已經進左另一隻 唔該哂巴打
有冇巴打可以CARRY下我 冇勁寵, 用緊藍奧 靈央 ID: 117891592

仲有邊隻隊長厚血高倍有盾
有雙7c貫穿 仲要解鎖洗版

要轉7C先有力 B級都比多佢

幽助有血有回 唔洗限血限type都無ss 佢憑乜

真

水風神轉6C 應該SS級

靈央80%血下都高倍過你 反省下

俾盡3c
yoga 0央個類最好

你甘廢GA

倍血唔夠執行多 仲要冇盾
執行血多有盾 限血有咩所謂
唔小心回過左咪開技扣返

有冇人同我刷醫女神

好想玩執行 同我刷ok?

咩隊先

執行：女 有波
幽助：男
完

我有果d隊都要轉 都係自己刷

執行仲要唔著底褲

有唔使轉既咩

琴晚漏低左係我屋企

我見佢7c盾果關又要威嚇又剩

部電話自己轉

幽助都有波 好大個tim

點解個個執行都入神巴

勁

型

反而想問點解入醫女
明明有靈央輕鬆回血

我都唔明
但個個都講佢 咁應該真係有用既

呢個我之前問過

因為佢出埋回珠？

執行果對叫波
幽助果粒叫丸

性教育時間

有隊形+立回未先
得撚閒睇佢點砌

到依家都係未抽到汁痕

抽到中為止

神巴3RD 爆發一次兼扣一半血
好用啊

可惜我無

買暗神爸

靈央回左血仲要回珠做咩

洗唔洗咁啊

由汁痕16倍到依家都重係抽唔到
慘過抽唔到風神

有回珠做咩要用靈央回

曾經既神寵依加咩情況

水魔玩雜色定全水屬好

除名左啦

係屎坑

全部3國都幾乎無好下場

我個心好撚痛

屌 搵唔到大師兄個LOGO

1. 破根
2. 開二色陣貫通個陣 有6心會易d 7com

同埋防布條 解封覺都有用既

收到風 7周年
會重返最前線
79%血以下3倍攻；木屬血攻2倍
7com 輕減 2.5倍攻
追加覺醒 7c x2 無效貫通

憑乜野執野重上最強
袋痕連人袋底都奶唔到 直接變左本書

火關勉強可以做下隊員咁啦

袋痕會破壞平衡 汁痕唔會

老屎忽

想問下有無一隻做到隊長(要勁過滅盡

右下

右下呀屌你

屌得好

咪尾 小妹7週年先開始玩

右下可以點砌

未來老屎忽

係咪濃姬?

梳 quote錯

係, 我都含淚抽左幾隻返嚟

會盡快抽到

得12倍 無減傷

差中間, 點算

應該有追打武....咁既隊型都夠打 仲要勁少血

都係繼續打吓天元算

5sick

右上
可玩無敵十字隊XD

收爺啦

屌你老母又要問又要嫌

ching好搶口= = 梳
i love you

小薯都過到啦

我 立即 屌你老母

惡到

惡過狗

又hey0小妹

除褲驗驗先講

想屌

似隻狗

靈光波動拳呀
仲唔係波

劉備同diu嬋算唔算風光過

幽助識靈丸咋

未學曬全部招姐 最重要果粒波波都拎左
之後都勁過幻海 已經冇需要學曬所有招

想g 繼左d咩？

廢劉

diu嬋而家都好多人用

幽助識少少皮毛
靈光波動拳5奧義 佢一招都唔識過

你又知幽助有着?
利申唔知

鯨魚唔係魚牙

就有得抽

鯨魚龍黎喎

絕海龍呀

想問下邊隊好啲，倉仲有隻暗暗路同洛基

又抽乜

綠奧換丁龍好過啦

雜種祭
中咗體殺武

乜都未打

柒左
送左隻木希無留黎完治
即時拎左佢去轉生...

兩場都水着機

求2場綠龍

下面個關係咁出金龍😑

屌，我打上都岀綠龍，仲慘

玩左千幾日都抽唔到汁痕

我玩咗幾日就抽倒
你應該反省下

屌你老母幾時出多隻水木直心寵=.= 唔想要FF果隻垃圾

做乜要水木

組緊純水水魔女牙 屌你老母

小妹玩左7百幾日有兩隻了👍🏻
利申 零課

水雷神 水玩龍 魔公女

Show Blocked User - 三森鈴子
屌你老母抽中水魔女仲甘能串

我無水風神

宜家換

無哂token啦屌你老母

6ching又笑mud lun=.=

咁咪撚玩 屌你老母 水魔女?抵撚死啦

雷神咪直心囉柒頭

笑下都唔得= =

好沒!!!!!!!!!!!

我仲未交數

屌你老母

純水主屬牙= =水木得FF條柒頭 個三圍十足十鳩白咁撚廢

用呢隻啦,轉5粒心咁煩

花嫁雷神咪主水副光= =

梳Lor - -

龍機博士

唔係牙 佢講緊冇水木既寵好用 佢又冇水風神
佢真係柒頭黎

走拉甩拉9-.-

冇水風神用蠻龍囉屌你老母 冇寵學咩人玩純色牙

454咁9串

Sor lor 又恰毒撚=.=?

抽中水魔女 我屌佢老母

唔係, 我都要走去打EVENT XD

Del jor game=.=

重課狗= =

食屎狗!

吓 我零課嚟

Ok...

抽到木印 好巧針

98學人教人玩PAD
笑死唔笑死

屌你老母 我call馬斬鳩你

98 搞到波台廢墟咁

波台係兒登唯一清泉喎

人唔笑=.=
早腸都由棺材彈返起身吠啦

call到未

斬死你

原來你係白仔
冇留意到你又改o左名

你又玩返啦 ?

你弱智？

pad post 先係

白仔係

有鐵丁既pad就可能係 而家狗也不屌

我CALL返鐵丁入嚟先

打字個時已經完左個幾鐘，返工轉兩場就收左皮

裏雙讓2隻

而家求其羅一隻隊長都勁到叫春，有無ss rank真係咁重要咩

買左個ac重玩,想問食新潛覺,舊潛覺會唔會退番俾你?

邊有咁著數
梗係唔會退番俾你

有無d組一陣打集龍

撐98

da ka

岩岩抽左木拳女 咁砌得唔得

我火拳艾斯

無神UP都抽到

歐洲貴族

推 2點 滅盡

一拳打撚死你

砌隊呢家野都係睇你個box有乜 我話唔得你都跟唔到啦
不過我會入返隻奧丁龍

你點知我跟唔到 咁串

渣ga

any ching 集龍

我意思係 佢落得嘅怪都應該已經係佢最好嘅怪 人地話唔得佢都未必拎到第d怪出嚟
我幾時有串過人

洗乜理垃圾寵講乜
係人都知噴葛係成個post最nice嘅大神

Luka 隔離是咪最強小學雞

右下肥仔好似牙遲

d虹幣應該拎黎換咩

換1秒手指會唔會比人笑

換蜻靈王一定比人笑

我將僅有嗰3甩拎左去換...

升rank

第一個係咩

我想問下有冇巴打有同樣問題
我打主線雙子龍升LV個陣, 明明話趺+蛋, 但係完場出到去個陣就冇一隻係有+值既

坐左幾耐

早幾日開始玩番

依家自動入落加值系統

PAD係咪想實裝CV

銀魂

明白哂 唔該哂巴打
另外用幣買既寵有冇邊隻係必買

真係要搵D新意思搞搞佢

今次銀魂合作肯定有隻超撚勁大獎,次撚次本土人氣漫畫合作都係咁

為咗銀魂加

我諗起最強戰士

奧丁龍 破神機嗰d

btw 7石機又復活？

你講mp定虹coin?
唔係限時果啲 都係到你要用果陣先再買

Mp
唔該巴打

請問進邊隻好

見佢講買我當咗係mp添
btw木大炮要換幾多隻

有副屬果邊勁覺醒可以做隊員，隊長技岩横排。無副屬岩做隊長，砌幽助落去

隻臭閪blog真係好嬲

有無圖, 唔想幫佢刷CLICK RATE

比人屌偷課，嬲鳩到

斷正定老屈先

冇幽助

巴打咁勁洗咩問人

佢又柒既 CAP一下購入果頁咪得

你幾時產生咗我勁嘅錯覺？

比d時間佢改圖

一直都貢GING

唔係咁7掛
Btw0課又唔係特別香 咁堅持做乜

條友有兩個ac 一個重課 一個零課

有冇咁撚等錢洗 又7石機

呃人上佢個blog
但今次咩事 有人搵到證據屌佢

幾時送Luke個乞衣抽

應該要等到部機開返嗰陣？

因為條友差唔多次次免費抽都中好野

啱先信有一抽 唔係luka咩

好似剛剛送了

我唔知呀 我投咗木波利

PAD 出聲都要靠覺醒

山本p魔搵返自己配

佢唔打算俾所有怪出聲

又中孖妹

分分鐘係用超覺醒

咁出聲會唔會多1.5or2倍攻先

佢打法唔係特別好

條友又話吹試唔同隊
話自己多mp又唔見佢玩技術隊
佢d平民隊又係抄人，成日死磨
有時真唔係知點過月任

其實show中個免費抽果個顯示咪得

協力無效 廢事你地嘈住晒

個box有呢啲木寵

要出聲應該同白貓合作

正路既 可以協的話 即刻整隊蛋龍隊去"他媽"嘈人地

有冇人打集龍??
用宙斯隊

可以考慮進埋最尾嗰行第二隻/留返佢要佢招破吸屬
不過盡快進咗奧丁龍先

有麒麟竟然唔玩

其實D龍蛋有咩用?
No.3866 - アイランドガチャドラ
樂園島抽蛋龍

咁岩見到強化左執行而又有2隻想回坑
而家有咩降臨一定要打

應該冇乜用
以前未可以睇到自己打咗幾多隻 我留晒佢地嚟計數

mp

咁我賣了 無咩位 THANK YOU大神

未攞石嗰d?

回坑第一件事去打蛋龍 打素材 抽限神 沖rank
主要先收集功能向隊員 保留攻擊用隊員 之後想點玩就問人或參考其他人既玩法

係咪買地下城尾2果個XXX之里係蛋龍關

話說升技關點解光魔冇份？

係呀 趁而家7蚊打多d

10升3技

升怪唔食碳王

D蛋龍BB係拎去換蛋龍,定係直接啪

打超地升技

換蛋龍啦 2換1咁正你都仲要搏

i see

光大魔女有咩用

刷rank

倍經 升lv升快d

9up達人

奧丁龍換咩

麒麟仲係強勢？

咁雪下先

已經過千RANK

刷RANK係咪用光魔女打雙子龍最好

懶到仆街
刷rank唔岩我

新木印/玄武

金龍機第二抽出咗

咪又係抽5000Mp

好開心

我暗機龍

織田信長 分身中水時

懷疑港版調低左水著蛋機出現率
日版打哂7隻，港版得兩隻

唔關事 我日版 都係得兩隻

5 7 7 好低咩==

唔洗你教

我指港版，日版打哂，港版得兩隻

想問下送果個抽係咩黎?
1088 - 青龍喚士・索妮亞同4061 - 摩莉甘勁唔勁?

而家有活動 打扭蛋龍降臨 有野送
btw藍龍女好似唔夠木龍女勁

想問下係邊到有得抽? 信箱唔見有

你有冇打個降臨

想問下呢D抽蛋機有咩用既

邊關降臨 今日既抽蛋機降臨?

係呀

俾你打完賣咗佢

唔知有咩用冇打到 一陣打番有冇得抽番?

有幾部剩係到, 要唔要升滿等先賣既?

唔該巴打

其實水龍用落唔差過木龍 甚至有D地方更優越 係隊員唔夠木龍簡單 易入手
計返隊野回復4000左右x2.25 高血量有盾無其他buff情況下係一定回得起

招下fd 子先
真。新手
長掛隊長：
花梨 靈央 黑奏真姬 水着風神 暗埃
ID: 354668703

努力升rank 中

交數~~

回坑新手已加

點解7體地下城去到19號就完

其實D蛋機 囉黎喂寵都ok.........

😱

忍痛抽兩抽泳裝先

爆死左未

我又招
啱啱玩咗200日
真。新手
長掛隊長：
滅盡 滅盡 滅盡(遲D可能轉隻水火)
ID: 398 314 852

抽得

金蛋 差雜種祭個粒中孖妹

非洲族長?

等多半粒鐘啦

都得嘅 不過我多數即賣 廢事打打下爆box

3 6 1我係咪比pad針對

真。新手一粒鐘785

我3 15 3呀！！！

因為你唔係新手

抽完是咪覺得開位好過🙄

在之前的投票，曾經有投票的玩家，將可以取得１顆魔法石
然後在投票中投了勝出者「ＬＵＫＡ」的玩家，可以得 Super God fes. 的免費一抽＋７石

德政呀

我次次都同自己鬥氣唔投佢

咪又係伏蛋

邊度有投票 依家投返

屌那星 難中過mark-six

個比賽完咗啦

投左咁多次luka 次次都袋袋平安

ching好搶口

垃圾黎
收錢先玩pad
點對得住我呢d忠誠玩家

唔通比錢玩pad咩...

d防龍打極都唔出

我投左木波利啊屌

月月都課人工

抵呀

嗨

抵啦

幫小妹搞移民oj?

送三抽變晒mp
係精神既

屌你個閪
原來聽日又7石機
窮喇

有無巴打投左luka但未收到石

Premium幫到你

買高登電話會唔會易啲抽好野

執行隊回血除左醫女神仲有咩選擇

靈央

x2
好似輸半秒？

係 我都投咗佢

想請問水魔女係咪一定要配水著風神？

水著風神得寵先玩

應該係問水魔女做隊長
有咩隊員係必備？
我有隻水玩龍喚使係咪用唔著？

利申之前打3人 神表
係50關俾個風神隊友雷輸咗
對風神印象不太好

應該係好困惑玩龍喚使應該用咩屬
決定唔到就打唔到升技關

求大神們解答

水屬

唔進用來打ranking 😑

係咪可以用係雷歐度？

火水暗都ok

射撚死你班歐洲人

依家出埋藍面mk

之後水玩龍使進返做火屬
依隊用唔用得過？

Ching唔係用水魔女咩？

你點會有激光槍

水魔女如果用水玩龍唔係就冇咗4屬4倍啦咩

想試下玩其他隊嘛 難得中咗三世明王

繼招技落去隻水玩度👍🏻

雷歐你係買咗未？

未買呢！

之後賣咗隻曬水魔女同水玩龍喚 換隻雷歐返黎

好想轉珠

收到未
我未

原來水魔女唔駛限水
如果你想組主水水魔女又無水暗隊員都買得過

想請問水火有咩好隊員fit到落水魔女？

可以搭艦腸玩大盤面

笑撚死

傻仔玩pad

歐撚到

好耐冇玩了

賣水魔女咁rich

一笑置之

求各位大神加我好友
長掛水魔女
有大林寺拳法 陸奧99

id: 329132807
新賬重玩回鍋的
想要未進光魔女加frd

mp應該換咩好

抽唔到

下次godfest一定得

l rkm

冇光魔女嘅都可以照加

你有水玩可以換走填色咖哩喎，六色陣你有陸奥99咪夠

請問應該換咩

玩純水咪算=.=最撚憎雜色牙

又笑廢柴？

走填色咖哩，入水玩

終於贏到裡極 好耐冇試過

墳巴

冇贏過裡極已經有幾個月啦 好開心

今次用執行過？

唔係呀 用水魔女

我成日死係13層，入去前唔記得開盾

呢度好撚煩 多數搏佢唔中算
其實協力就解決到個問題

試過連中3次
咁就唔見左300體

想轉珠

259

Rich.

屌那媽7石機第三隻奇撚

三隻青龍

投票果抽送左啦

我0課=.=

第4隻ねね

ねね係雞係公廁

送咗啦 投luka先有得抽
定係仲有送多抽？

佢地之後挑戰多次又無石過又送多抽ma唔係咩
姐係我冇睇錯係送兩抽7石(投中luka的話)

嗰個好似7石機第一日就抽咗？

送哂啦

忍住唔抽,上次大爆死呀dllm

唔通我投左木波利王

冇課，靠佢送同自己儲既石前後抽左十抽得一隻六星限
都唔知少定正常

投luka是常識吧，淨係識佢

但我連投票粒石都冇 明明投左架

咁唔知了 快d report可能又派石

我仲未有7石同一抽屌

新手回坑，請問執行咁組ok?

幾多年前

點睇呢隊爆機隊？
除左火劍要抽之外都算平民

一個笑話講2次就...☹️

7 10 2 係咪想逼死我

梳 原諒禾OK?

你話ok就ok

點解我見人地隻天央會繼體力kill武器？

係咪青龍up嚟㗎

去閒魚/HKTIN買過一個啦

就來成板冇木魔女

咁姐係好定唔好

木位

新手想問 光位用水立花定結城好？ 🤔

比人del fd

頭先3抽中木大魔女
想問下打裹極有咩隊員同繼承必備?
定用執行好?用靈央打過幾次 一卡珠就收皮

冇3暗天學人爆機😒

有執行有靈央就砌執行啦

三暗天輕取所有降臨🙇🏻

有無巴打隻水著龍機係繼左mh3毒
可唔可以add下小弟
ID: 181268581

水孖妹 到底4U7c好 還是3U防綁好呢??? for單人裹極

轉9筒個2.5倍乘唔乘埋本身有果d killer?

孖妹邊到搵4個u

7c覺醒乘唔乘

去武器到搵

夠膽死抽兩pack 0代幣0魔女

==

如果孖妹超覺比7c 就好

如果水風神隊長技有血就好

已經SS 仲BUFF！？

寵都5玩

禾日日刀玩

收爺啦 未見過你用

😒

樓下=狗 比樓上含

做狗含自己先

SS級隊長都過唔到裏極

想問下 覺醒XXX個D寵,係咪唔可以靠77體果個地下城升技?

將與出現敵人持有相同技能的寵物放進隊伍編成

咁樣得唔得？

我打魔女同惡魔嗰關 d惡魔係覺醒咗 係唔知點解冇光惡魔
其他關應該都係升覺醒掛

唔得 掉走隻水猶先啦

巴打係咪有組隊心得分享

入孖百合再教你

水火屬同攻3倍 , 你放水龍女同猶格係咪想玩9自己

本體最大特點特性化覺醒 容易做到破壞性殺傷力
由於主技能強大 繼承功能向武器較為合適 例如防毒或者kill之類
加上防綁唔係必須情況下 兩隻輸出 兩隻副助 我覺得已經好夠
回復方面(魔公女)繼靈界獸感覺幾好 次選艦長or水北歐都夠解決
其餘既同一般隊set up分別無異

學野

打星星一抽

我有無睇錯? 7億？

2018年了...

好多Lc🤔😂

好多大神

水猶同百合調位

又係叫LC

冇暗水同暗木個隻可以用咩代替?

木果隻下次開降臨去升
水果隻是但搵人繼破吸就得

唔記得打卡

2 pack無魔女

bb

仲有咁多人玩

我要打到幾時先打到7隻

白仔

知你唔玩巧叻叻唷😆👏👍

刷rank狗

墳巴喺唔喺度?

我貼埋繼承你睇 朋友執繼雌火武
暗木一定要有,用嚟撐回同解封覺醒,靠佢磨得起,下次練一隻吧
暗水無就求其一隻繼破吸

最重要係武器一定要100%防毒防妨礙 有D位會變到好易打

入到代行/執行基本上赢了, 因為佢地打你唔死 可以慢慢齊番技先殺

仲未過裡雙😢

痴根 仲未抽到白龍卡

發覺依位巴打好搶口

廢材

得喇知喇

禾刀系

47303

有D咩防毒武??
我淨係識猿飛

1001